嚴選廢老五大犯賤罪行

1, 貪得無厭
住係派免費報紙地點附近既巴絲打都會感受到，每一朝返工時間廢老既威力。小弟自己就住九龍灣，咁每朝返工都要經過條天橋去搭狗鐵。而每日去到狗鐵天橋出口位，班廢老既情況係會令你想一巴一巴車撚死佢地。

2, 返工放工時間搭狗鐵
狗鐵營業時間，你咩鐘數搭都係兩蚊咖啦。我都唔撚明點解係要7-9am，6-8pm呢段時間走出黎同Ｄ返工返學放工放學既爭坐。為既可能只係拎位飲早茶。
ps.今朝返工見到廢老搭狗鐵冇人讓俾你 心裡實在暗爽

3, 扮撚曬野打尖
成日扮撚曬野zip下zip下咁，你屌鳩佢就話你老人家都唔讓。屌我係唔撚讓呀，咁點撚樣呀。係香港排個隊都要俾死廢老打尖，唔撚排得就返屋企等死啦屌你老母。

4, 放飯時間排銀行
屌我唔怪你唔想用ATM唔想用打簿機，你有權用銀行櫃檯。但正常上班人市，放工銀行都關曬，唯一可以去銀行處理淨係可以櫃檯處理既事務既時間，就係放飯時間。你一日咁撚多時間唔排，係要人地放飯時間黎買，原因可能只係你岩岩飲完茶行完街。唯一解釋就係，可能每分每秒都咁撚多廢老。

5, M記係要黎食野
你坐唔緊要，但都係果句，人地放飯食晏時間就唔該你返屋企等死。睇住Ｄ學生哥學生妹排到出門口，你班死廢老一人霸一張四人檯，乜撚野食都唔買係度un腳，望撚住Ｄ學生冇位食野都係度un，冇位返屋企等死啦，你係m記死撚左Ｄ屍油薯條都炸唔撚到呀！

有冇巴絲打補充

支持

一定要立法65歲強制安樂死

唔講咁多，樓主好波
廢老係屋企等死啦

搭車剪指甲剪到啪啪聲同圍彈

生存

廢老就係原罪，要受死刑

扶手電梯企左邊都未講
一係就拖住架手推車妹下妹下咁行 頂住曬

6, 禮義廉長期票倉
好簡單，只顧眼前利益。因為佢地得返唔知幾耐命，唔會理你香港下年生定死，最緊要佢今日有得食有得妹下妹下。

朝早繁忙時間住2，3，4樓

一齊逼搭lift

地鐵車到站，人地未落車就衝上車

繁忙時間同後生爭地鐵真心仆鳩街

班廢老終日無所事事，就係要喺繁忙時間出嚟阻住地球轉

廢中打乞痴唔掩口

心態就係：
我傷風你哋都唔可以好過！

7.行中線
係人多嘅地方,廢老總係要係正路中間慢行,從來唔係靠埋路一邊咁行

8.爭搭繁忙時間限定巴士
我知你搭咩車都係兩蚊,但廢老唔好搭d繁忙時間先有嘅車得唔得?一日得幾班,你地成班廢老友記三五個一齊霸左個位,然後上公路之前又落車,浪費時間埋站+珍貴嘅位

9, 資本主義社會要求共產主義待遇
自己後生唔積累資本，然後係度霸撚曬D公屋。如果要講，福利應該係年青人＞中年人＞老年人。年青人最少機會時間累積資本，中年人其次，老年人係最多時間累積資本。自己後生時唔累積資本，然後要個社會養返你，令班冇時間累積資本既年青人俾個社會夾撚死。

要求坑殺廢老 成日見到啲廢老 搭地鐵坐兩個位 (坐兩個位中間 凸起嗰度）痴撚線

跟本廢老本身就係原罪
自私小器垃圾無聊搞屎棍冇腦乜撚都見過，仲有d 老套守舊思想
冇乜邊個見過/識得而且又唔係廢老既老人家

廢老快手仆街死

16小時 零負皮

10. 隨地吐痰

點解要用坑殺
好撚生動

所以係有必要立法65歲強制安樂死

見到啲廢老借啲椅打尖同拎杯水坐一日M記真係好撚炆

霸住個圖書館嘆冷氣打飛機
劃花啲書
真正用家唔敢去唔會用